// Thong tin sinh vien

Ho va ten: Ly Gia Lap
MSSV: 1653043

// Cac yeu cau da hoan thanh

Project 3: (100%)
- Tao cac button cut/copy/paste/delete tren menu va toolbar
- Xu ly cac chuc nang cut/copy/paste/delete thanh cong
- Commit project len bitbucket:
https://bitbucket.org/GenesisCodes/windows-programming-projects/

// Version VS dung de build
Microsoft Visual Studio Community 2017, version 15.1 (26403.7) Release
